升幾百點就當股災完左

19年睇連登 d人話個巿唔會一跌跌千幾點 因為股市機制成熟左 依家睇返真係得啖笑

個個allin7500wor
邊個當股災完左

個個all in 7500／熊／put
所以股災就完左啦

熊軍股災

個個正常都想 博佢跌啦升咁多
熊巿就係險惡
左夾右夾 等到d人冇錢撈底 到時大戶先真正出手

樓主仲等緊底GE時候 人地已經掃齊貨食大浪

cash is king

牛一

我都好後悔琴日冇聽朋友話牛過夜

個個都換邊=完咗

兩日加埋已經升左千五點
重點係好多中資股異常地硬
今日個價同兩萬六七點差唔多

係未到災
但....美國 支國 出招唔比 跌 咁呢兩日緊係升爆啦
下星期就唔知鳥

酸

依個真，傻散開put唔通唔夾返上去咩

主要係睇大dodo指示上落

傻散發言人

齊倉等大浪中

聽朝牛軍繼續進攻

淡友唔洗反抗 連燈指標話跌
咁大市就只會升

哈，所有財經術語裏面，最好笑呢句

真係發達嘅人唔會講太多野
靜靜地發